邊度買switch比較抵？(19) 冇自由既支那畜連樹枝都冇得執

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因為係冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流
|Switch機主討論(136)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (33)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (13) 買家討論區

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

Switch 騙案

冇實體店既網上過數9成呃人

支那畜，你哋連打機既自由都冇呀，屌你老母
繼續聽党話啦，冇文化既支那畜
党叫你單腳痾尿你都冇得抗議，明唔L明？

大貨嗎

好似跟單，但你一定要keep盒，成套包裝，連d透明袋都要
唔好係黃金買機就得

想買動森主機，有冇邊間好介紹？唔急嘅
好鍾意佢隻配色

2019 新型冠狀病毒/中国病毒（COVID-19，俗稱武漢肺炎）導致生產延遲，加上疫情擴散、民眾避免外出，提振「宅經濟」需求急增，在供不應求情況下，讓任天堂（Nintendo）7 日宣布暫停 Switch 日本市場出貨。不過在停止出貨約一週後，任天堂最新宣布將重啟出貨，本週之後都會出貨，其中《集合啦！動物森友會》限定版 Switch 主機將在 4 月下旬出貨。

而家炒到天價，等月尾批大貨啦

呢家switch 價錢炒到幾多？ 屯門邊度有得買？

今日想去買 機、動森同ring fit
港島區 有冇好介紹？

唔等多陣？

尋日海關出咗批文，梗係越快買越好

yes

咩批文?

今日官網開放預訂但搶唔到

驚中伏，想問買機嘅時候有咩要注意？

大埔大電行貨$4780 live

唔好係黃金商場買，太多古惑野

Check機有冇特別嘢要注意？

邊間？

老婆個批文

普通機 大電 都4780？
我搵到動森機連game4980 全新

有冇details?

咁撚貴你都有興趣？，我都喺度掙扎緊

依啲又信唔信得過？

普通版？

資料蒐集下先啫，個女係咁嘈住要(不過自己都想玩)

I know that feel bro
但我呢啲係日水

好彩我部機係屋企Queen Tiger落order要買

係啊，不過我見佢個網都有動森版，最平4380水

如果佢有實體店嘅話，都唔怕嘅

老虎乸話要減肥
我：

佢個網係唔同店嘅報價，但我見好多都低炒價幾舊，驚去咗黑店

之前未炒起女朋友唔比我買
依家佢批准就......

分清楚行貨定水貨，係咪大電版

NSEW係撐警狗源

賣電話都已經黑店

問一問，如果佢唔係面交你識點做了

絲打你確定唔等多一陣?

掙扎緊 大貨又唔知等到幾時

邊度有良心店好價買到普通版機?

因為日本嗰邊確定4月底有大貨
日水可能過幾日又減幾百 過兩星期又變返原價
我就繼續佛系等動森機

動森機真係唔知等到幾時

我等到3000樓下就入手可能都要等到生日後買俾自己當禮物

繼續等

留名仲未買到....

eur199 喎

Amazon

Post19留名

繼續留名買動森機

大貨呢

咁講真 如果特別版 $3000可接受既 貴小小但早買早享受囉

等啦除非你好急玩

800-900收蟹貨比小朋友玩都好

Lm

我上網永遠唔夠人爭，
繼續等大貨動森機😭

由post 8追到宜家😢

留名 希望快啲可以正價買到

留名

個POST好似多番D生氣

因為有起色嘛....

你同女朋友多唔多一齊訓先

多呀 佢自己都怕三分鐘熱度 可能買部lite都夠

同你一樣 我等動森機

如果多 咁你地prty game可以一齊玩番你個部
如果佢玩動森 lite就好夠做

宜家都要用下amazon jp先 上年搶完健身環就冇再買

如果搶到lite可以點送香港

已知BNS唔送

lite就香港買啦

香港都要搵下先

冇就唯有訂日水

香港實搵到

係咪話會有新貨返？
利申：post6開始追到依家...堅持原價買動森機

lite 一街都係

我都嘗試搵左下

前幾日買咗部大電灰機
想放返出去
有冇人有興趣

why

想問太古仲有無lite

出面好似普遍17xx$

好似唔係好有興趣玩

有興趣自出
我再諗諗
因為我炒價買嘅

玩唔慣動森？

我冇玩動森啊

動森係64000都幾有支持力 今日成日都無趺破

好

咁你喺依個最貴嘅時間入機
玩啲咩

C記信得過咩？都係想搵部灰色，但唔知點check水同行，或者鬼機

係咪要練定係日森買野同搵集運

同問 見到灰色1650想試 但係怕二手

P乜撚嘢？

因為實在太多人搶

我都覺得部機比動森炒到貴咗
之後唔玩動森好on9
我玩薩爾達
買完覺得啲Game唔啱玩

呢個價抵唔抵

咁咳單先

話明月尾返大貨 你地真係好撚急住玩咩?
早又唔買 依家炒價係到急急急 急撚過投胎咁款
你可能屌鳩我你有錢吹撚得你漲 但唔好係到ON99問埋D無謂野得唔得
路過都覺得你班友好撚ON9

啱啱見到有貨以為平其實正價幾多

屌你老尾第一頁寫撚哂你都要問

ON9都等大貨啦 一邊係到屌炒風 一邊幫人接炒貨 ON9到極點

港行2340hkd (應該冇記錯
日本連稅32978yen
日本動森39556yen

同問

係動森版 現貨

唔係咁熟⋯ 等我搵下先⋯ thx巴打

有錢人嘅世界 我呢啲窮撚係唔會明的...

唔想做申手黨， 錢我今晚都搵得番，
快快手 唔洗煩

真係好on9 等撚咗咁耐先高位接貨
今日老任先話出大貨
打機又唔係必需品 急條毛咩
炒狗見到你哋咁on9仲唔抬高啲

跑馬？

🤪🤪🤪

其實32000円同正價差唔多，不過二手伏

一出返大貨消息 一星期內個價實回落
可能有人急住買部機玩完去投胎啦

又貴又要係狗源貨，多謝支持藍色經濟圈
有得玩理得佢藍定黃

當然黃店買狗源貨都合理，黃店都要生存
如果藍店買狗源貨就.........

Schneider

其實都係各取所需姐， 洗唔洗講到去投胎？

5千蚊買部就嚟淘汰嘅機
有錢都唔好咁嘥啦

宜家根本就係恐慌性搶購，因為成個供應鏈斷左。
大陸廠都唔知咩野環境，我諗起碼五月中先會有大貨

我只屌班又要屌炒又要接炒貨既人
如果你有錢買 講真 我登你開心既 我係到祝福你tim

多謝

應該仲有2年貨仔

無啦啦有火藥味既

頂盡兩年，分分鐘下年有新機

明明我自問都算有禮貌地討論啦

一部可以玩到開心版既舊版switch 可以放到幾錢？

今日用我部動森終於到左

出得動森差唔多尾聲
因為市場佔有率夠，動森先出

原來連無驚玩都會引起恐慌

唔好估啦，太計較，做人好辛苦

近年老任機嘅lifetime平均都係得5年左右

咁咪照等 反正而家就sem尾 大把asm要做

至少6年,邊有5年咁少
5年係得WiiU依部柒野

報一報價先：

動森game ：398
動森機：3880 （一日前4500）
長電機：3千頭
另外，nsew(我有股份嗰間）動森428，完全冇晒人買嘢，再唔幫襯好快執。特別係大貨返，全黃金賣二千頭，nsew 賣正價，會玩撚完，所以各位冇腦藍屍朋友麻煩去幫被襯一下，支持一下藍店

長電機：3千頭係水貨?

Nsew淨係幫手囤機囤ringfit
再貨源歸邊
已經夠交租出糧

行啦。嗰價跌緊，你唔係諗住而家買呀？等多幾日會死咩

就快執，有買襯手。

唔會執，10個有7個當係官方店

嗱，等多幾日啦，大家欣賞下割喉式減價，唔賣都睇下。

另外，今日狗源好好行，得我一個任睇，應該跳breakdance都唔會阻到人。而其他舖都好守法，無見有超過四個人聚集，一流。

唔會咁心急啦

呢間跟足官價㗎。有炒風時就收起貨，但都幫手去到貨。但大貨一到，點同其他自覺降價細舖比？

講多次，switch正價係2050，官價先賣2340

正價唔洗食骨？

寧願美森日森買, 比2,300運費
都唔會比1蚊炒狗賺

下個大假係勞動節 之後都無咩誘因D人去搶switch 要玩動森 復活節堆人都買曬啦

有炒風時左手交右手
細舖降價自有降成本方法（黃金計）

我都忍緊

狗源果間官方店唔會執啦 一個月月租幾多錢者 開間野同到任記交代 賺到個專營權都夠

咁買左日森cut唔cut單等行貨好

走後門貨已經夠食

唔駛CUT啦,USB C火牛通街都有

唔使，照去啦

以前買加一張mom 貼。來緊大貨充斥應該送埋俾你

毒撚只係係屋企玩，係咪買lite比較好我又唔會駁落電視玩

係

日森連埋運費應該差唔多要$2800

唔低過3千蚊港行動森機我都唔會妥協

日版動森主機跌到落6萬4円

我都係！！

要班炒狗蝕讓俾你唔係仲爽咩？傾好晒之後先話唔買仲過癮

月底有大貨,唔理係咁得日本有,都起碼多左日水機,
之後多左人話食抄,你覺得個班咩人

張mon貼幾錢？

正常大電行貨之前d鋪都係賣 $2,0XX ?

半年前送比女朋友好似21XX

琴日買日森紅藍機連運 港紙2千3 平過行貨幾十

動森game 已經跌返落3百尾

不過問過好多都得行貨

你可以直送香港？
我買個時用左集運地址，之後佢唔比轉返香港地址

落咁多？尋日最平都要 $4580, 仲要食骨

有D係轉唔到

我原本有save香港地址 可以直送

部機入貨應咳唔使一千。我有朋友在大連鎖做，賣一部收10%佣

自己日森買好方便
仲可以用平時買口罩儲落d points扣

50。

唔止一千，主機正價執好少

Aeon 嗰d 賣正價，但有得信用咭付款。細舖就浮動啦，通常二千頭，要你買game 或mon 貼。黑店要你買sd咭，一聽到就即刻屌佢老味走人

我本身都諗住買lite 算 （唔會拎出街), 但見實物實在太膠太玩具，買唔落手

Nsew 對面間game station 嗰位店主叫再等等，遲下仲平。

想問下sd卡係咪necessary?
之前有一間要買埋
我即走

咁樣先係正常人思考方式

Same
寧願遲啲玩都唔想食炒價

撐住唔食炒

我都估下咋。我見佢前線都執10%，部機又唔係寄賣，間舖唔執30%邊有肉食

比較想佢地有大貨前可以開訂
起碼唔使日日mon post了左件心事

想買豐澤貨 順便儲下會員積分

想問下如果集運 大家用邊間可以運到switch?

冇需要，除非你用eshop去下載game。本身有32g 內存，正常夠用。就算買，不如去其他專賣sd咭舖頭買，平好多。

利申，我自己冇買張sd，我估應該一般sd咭都用度在switch，有錯請指正。

google switch集運

你多數位版咪需要

sd卡去黃金地底電腦舖大把

2340先准買，應承我

岩呀 micro sd好撚平

咁當然最好2340 la

啱
動森+Pokemon都係16GB
本身啲位都夠用
真係要用到張卡都係去電腦鋪買平好多

唔該晒巴打

屌，諗起IG post 128GB版

等陣上下carosell睇下咩情況先。

尋日如果唔係要食骨，我$4580已經買咗，執番身彩

我都係搵搵下搵到屋企有以前手機定相機買落吧32GB microSD
唔使再買

4XX 好似得?

真係等多陣
好彩有各位巴絲係呢個Post互相撐住

見到有部全新連三game放緊四千五

祝大家快d買到平過正價switch 。

即係炒貴左1000左右，叫佢減番1500我考慮下

支那野我唔博

預計遲下就算大貨
動森都會企3千一段時間

傳說中的大貨將要來臨了

咁特別版都抵既, 我等緊 pro controller 出動森版

二手貴過一手4千5千

動森版3千都接受到
但個人唔太鍾意隻色
等返原價大電機算

題外話：想問大家知唔知如果寄Switch去台灣寄唔寄到
有個fd叫我幫佢搵部寄過去

無低過咁

唔係咁易喎
好似如果住大西北，樓下賣貴少少
要出太古就原價

我諗啲人都寧願貴少少喺樓下買

你講紅藍大電我都係HKD2313 咋
直送屋企

屯荃aeon 仲有誠哥

日版大電炒價前2100左右
咁日版動森如果唔炒大概會係幾多錢
驚自己買完番黎又無興趣
慢慢等到佢跌，再睇下自己係咪真係仲有興趣

堅決唔食炒價，唔幫襯狗源

用左集運地址啊屌
不如我都係cut單算

大家會買港版定日版？

好似得DHL做到
P.S> 之前有朋友寄日本

我早幾日問利寶 45xx

唔該哂你 我再問下DHL先

你睇我留言

早兩日貪得意幫朋友賣左四千

唔明 今日你部動森到左？

仲要係第一代，玩得一陣又無電

港行is the best

原來唔係呢個 post 打過，總之樂一c

日版買唔買得過

我見佢英文名係音譯
睇公司資訊又寫係日本公司
社長個名又係日本人名

如果有手足有確實資訊可以糾正返我
我會願意道歉同撤回言論

狗源貨不了

Joy con 左邊飄移

Lite?

話明 lite 又點會有 joy con.....

俾個機會人

Sorry，睇唔清楚

大貨會有幾多到？會唔會俾人搶兩搶又無曬 之後再炒

可能會好似口罩咁，永遠都唔會回落返正常價

依家日本賣機都要抽簽，海外又抽唔到

其實動森機嘅所謂靚，吹出來嘅。

你上網畀幾十蚊買張貼紙，貼完後靚撚過佢十倍啦。

物以罕為貴，而家少見先矜貴，一多貨你就會想慳幾了。（假設大電2050而動森2340咁計）

遊戲機又唔係必須品

好靚l
有諗過買lite，但係唔貼又好似玩具
貼除左淘寶有無得自己圖訂造

見到有人自己幫大機換背殼同Joy-Con殼變動森機

可唔可以360度影下部機同講下啲貼係邊到買（有啲扯扯地）

仲有個明顯分別。優質口罩唔係話造就造，唔係香港本土口罩都唔使搞幾個月都未有大量供應，而且原材料亦緊張同貴左好多，所以口罩成舊水一盒都叫做合理。

部機明顯只係受復工進度而影響供應，但任天堂都講明大貨四月底到，仲有咩理由可幫部機炒上去？

仲有，肯畀炒價嘅，一早都買左，消費力都消耗得8899，部機得番一班堅持正價或只肯畀少少炒價嘅買家買。所以，4月底或之前部機價應變番正常。

貼紙邊度買

換得殻就換鬼滅龍珠嗰d啦。動森都係呢排先hit 啫

幾錢呀？

大貨有幾大

淘寶30蚊 / Carousell(應該100蚊內 但係都係淘寶）

喺美國買，好似唔得

做咩咁多fb page玩一蚊拍賣實體動森

同埋如果批貨係近期狗源行貨/水貨既
佢自己都食左炒價
可能由成本1700>2700咁 狗源好似要搭骨入貨
到時跌晒價 可能賣一部蝕一部
就算唔蝕都可能賣一部先賺到50蚊
等睇第日太多貨 成個黃金動森機炒燶
到時又彈出黎r柒婆要抗疫基金

第時搣返會唔會有痕跡角位嗰啲都貼得fit?

到時要錢唔要貨嫁啦

等4月尾大貨到先買

喪鐘是為誰響？
是為炒家而響

等大貨

大貨大貨大貨港森

雖然同事已經日日玩 但絕不食炒價 渣緊個信念

係…等多一個月一定跌返原價
望住個post好多人放棄信念食炒價
終於等到了

個同事係咁引鳩我 又話同佢玩就比套裝我 我都唔理佢

係facebook見到有人放動森機五千二

叫佢仆街死啦

開番佢6千2

開貴少少呃佢出黎放佢飛機

如果動森機跌到3500即買

買之前記得睇風向
如果前幾日跌左一千幾百
可以考慮再等多幾日

lm

我都有呢個想法

想問下到時巴打會去邊到買？
同埋有冇地方可以訂定先

想買

這個想法很危險

新po留名
佛系買機

今日睇百老滙 大電3980食2骨 動森4680 食2骨

冇機的第19個post

大舖都賣炒價嘅咩

3月尾已經係。

買咗幾耐？行？水？

之前iphone都炒啦

7到仆街

百老滙係人血饅頭始祖都唔知

個人認為貼得好靚，比起原廠配色靚好多倍

就係普普通通先靚

咁普通紅藍/灰機啱你
好多人想買動森機係因為動森機配色底座唔普通
而且淺色嘅配搭真係好靚

我指動森隻淺色靚, 貼紙真心柒

好mean

Agger

有貨其實係要上Amazon 買or 有得去aeon 鋪買？

做完大貨返 岩岩好

岩岩英國都有貨 （灰），不過搵唔到集運，冇買到

珍

到時可以盡情玩

態度正確

英國原價貴過其他國家, 299GBP

但連埋運費都係平過炒價

岩岩個價係 280GBP

百老匯帶頭炒wor

我覺得老任都想出多d貨。過埋呢一兩月熱潮退又少人買

底坐還好 驚會污糟
但係背面嘅壓紋好正

有咩骨食？有無Zelda

講真佢唔趁疫情沖銷量
Ps5一出又擠走佢了

希望快啲有
好想要動森版
因為太貴，先忍手咁耐
希望2340買到

其實不嬲無打開機
對上個部已經係psp
諗住留錢買ps5
點知岀隻動森入撚左坑

早排咪有講ps5有咩護航大作
無隻有興趣⋯

向下兼容吸引d

如果向下兼容 更加唔洗急住買
加上部野定價高 頭水一定買唔落手
睇完個手制已經無咩吸引到我

百老匯 有動森機？之前無

想買細機pkm 版/ 大機紅黑

大機點樣分到係新大電定 舊版？
驚去買比人水左

另外係咪五月先唔會食炒價？

pkm細機依家有得買喇都唔貴

最簡單分法係個盒係全紅/有隻手
number之前追po會見到

無人知

有但係要再加2骨

有 你睇返之前d post
好貴 仲要食骨

佢有得預訂 但預訂價就係咁，話4月尾返貨

一年，個陣喺美國，係咪要自己維修

無知問一問
係咪日森 美森 加森 aeon 買既switch 都係一樣??

dq 部機唔會restock 啦

沒動森joy con既動森機仲算唔算動森機

cls 40萬人撲switch
最多都係幾萬人啫，邊有40萬咁多

沒有動森switch的十七天 晴

樓主可唔可能借位pin
泰國手足twitter要人：

#StopMeKongDam
#MilkTeaAlliance

攬攬先
又一day

APITA 今日有？

百老匯咩機都炒，之前都炒價賣iphone

你好多大閘蟹係手?

咁點解話APITA好多人排
樂富又有？

今朝有同事話188 動森賣緊39x 一手
都唔知點應佢好

SE撚都等到有SE 2，我地原價動森撚一定得！

去黃店吃個靚早餐，收拾心情

比啲掙扎

Lite依家街舖炒到咩價？我見大家報價都係大機多 但係我想買lite

1015， 荃aeon無貨。

好想買LITE

啲炒狗炒唔到大機就囤lite炒

市場已經消化左任記話會有大貨既消息

但日本開始有極多抽選
起碼8-9間

係時候今日去抽下

有個值得留意嘅位係
唔係所有抽選都有動森機

有幾個都係剩係得紅藍、灰、Lite

睇來個價有排都唔會跌

日本需求睇落好似好大
香港就熱潮有d減, 起碼無咁多人落uny/aeon徘徊

有無人會買
Family Computer 控制器 / Super Famicom控制器

日本+香港+中国人去抽 需求幾大

一班炒家有晒由日本運香港/運中國既方式所以搶埋一份姐

要門市拎喎

好似係要要門市拎

上c記等收蟹貨，1490其實有啲貴

so 0 + 炒價
至抵死組合

THANKS我再捕下

動森機大貨
陳同佳自首
流浮山刀手

究竟邊樣先

3999買全新3999放係咩玩法

抵唔抵玩 ？

抵

殺完人仲可以住半山
好羡慕

3999 仲有好多其他嘢跟，佢摺起張單你就知咩事

新手 有冇咩game 介紹

已有孖寶賽車同 party

係咪join online會員先可以買同用劵？

頭先都有睇到條友識玩

唔該

叫佢反埋張單下面睇下....

碌卡儲分或回贈

• 注意事項
※要購買「任天堂遊戲兌換券」及專用控制器，您需要加入Nintendo Switch Online個人計劃或家庭計劃（付費）。
※Nintendo Switch Online專用控制器只限派送至顧客於下單時選取的指定香港地址，由顧客自行提取。

「任天堂遊戲兌換券」是Nintendo Switch Online加入者限定商品，以HKD 649 的優惠價格可以購入2款Nintendo發行的下載版遊戲。
例如，普通下載購買《薩爾達傳說 曠野之息》及《異度神劍2 》的價格為HKD 1068，但是使用購買的兌換券(2張)的話就能用優惠價格HKD 649購入2款遊戲，合共節省HKD 419 。
例如：
1. 最新推出組合：《集合啦！動物森友會》 + 《ポケモン不思議のダンジョン 救助隊DX》
2. 超值優惠組合：《薩爾達傳說 曠野之息》 + 《異度神劍2》
3. 線上對戰組合：《Splatoon™ 2 》+ 《任天堂明星大亂鬥 特別版》
4. 經典人氣組合：《Fire Emblem 風花雪月》+ 《幻影異聞錄♯FE Encore》
5. 家庭同樂組合：《New 超級瑪利歐兄弟U 豪華版》 + 《星之卡比 新星同盟》

明星大亂鬥都唔錯

新版韌體暗藏情報！新款 Nintendo Switch 將對應兩組影像輸出功能

switch pro

正價都有啦，如果顏色無所謂

恥笑

仆街秒左

唔該 巴打

真係有人買咩

買唔到大機，諗下玩砌機

How to Build A Nintendo Switch to Starve Online Price Gougers

全新大電版行貨3350係咪已經係良心價？

貴過原價都叫良心?良咩撚野心呀

好多都炒過4000都係等下先

日本賣大電機29980YEN+稅
香港賣超過$2800基本上都係黐撚線炒價

搵條女拖手快d定搵部正價switch快d

算良心，扑鎚啦

唔等都等左咁耐，咪益佢啦

Where!!

大電水貨跌到落3280
比卡超被連GAME同精靈球

Where!

葵廣...自己發掘下..同間舖既大電水貨灰機3280

希望六月之前買到

咁易動搖

算係咁 但唔知等多陣會唔會跌
自己決定啦

希望你地買到個陣重有熱潮

俾個唔跌嘅理由黎？

我唔係要個熱潮既..係真心鐘意哩隻GAME先買,,

其實都成十幾個POST 有邊D熟人都應該認得曬
如果開番個TG GP 條LINK係加密SHARE
但要自報左ID先入得 咁會唔會方便D報料

之前邊個巴打話64000有支持？

有留過言既..應該會記得..

但無左櫻花無左復活節

不嬲有group

唔緊要啦

其實都仲有好多活動..唔止哩兩個..我玩手機版都見到好多活動..
仲有暑假呢..又有中秋...萬聖節..聖誕節果D

但果個好雜嗎

依家南半直頭聖誕tim

你明示緊依到啲巴絲好雜？

Game or money?

希望你繼續燈落去

睇下你地接唔接受到
再下一次有就要等一年or直接南半開波

等緊

果個果時唔係鬥快按既咩

歧視後來加入既巴打

我post8先開始追post

咪就係
擺明見就黎有多d貨先減價
你幾日後去可能又減幾百
最緊要係唔好益炒狗

Uny身體力行架

唔該哂巴打

香港有大貨都比人扣起賣啦

請問邊到仲有原價lite

冇原價咪唔買

same

C記大把 散戶

[

佢返到貨佢本事，同埋都未必正常價返

叫佢攬住啲貨過世啦

如果你地既心態係3000下就狗衝，咁個價點會跌？

假老任店？我仲以為係正規添

Lite官價？

咁樣啲炒家都係有錢賺 佢地下次繼續炒

佢地見到3000就會話等2800 loop到原價

其實好多貨品都冇所謂官價
買家都係見個實價啱就買
如果Switch從來都冇公布過官價
你哋又會邊個價先出手？

咁唔買啦，益藍絲我不如等誠哥

NSEW係狗源黎

係，但係近期仲攞到咁多貨，我覺得連本地代理或者外國水貨大莊都玩緊扣貨

其實冇人囤貨既話根本個個都有大機玩，市面上既貨肯定唔會少過需求好多

依度最多200個mon post

炒狗真係死仆街

炒狗死全家

我由等二手3000等到原價
等到二手原價而家再等一手原價

佛系等原價日水動森機
想買水貨多過行貨

Thanks

忍唔住

忍唔住 終於要跌價

Fd話黃金都係呢個價

睇黎大貨真係就到同埋需求開始少

落唔落手都要上黎問 自己有個底啦 自己接受到炒價未自己落囉
我話五千落唔通你又跟我五千落咩
成鳩日問埋D無謂野係到

琴日講撚到明返大貨 琴日直跌8舊水 咁都忍唔撚到既唔洗上黎問

非正價不買

屌你老母mon po炒狗

荃記太記aeon無
Apita無

冇晒啦

係咪有得上網訂?

忍唔住上黎賣廣告

指唔係老任直接運營

招牌係真

睇嚟大貨就到

企硬等正價呀大家

班炒成手大閘蟹 係要搵班老襯幫手接貨

唔想做老襯既 唔該唔好再問抵唔抵 全部貴過原價既都係唔抵 完

2340 唔好再問抵唔抵

返緊大貨 咁多位巴打唔好買炒價

反正都等再成半個幾月追咗10幾個po
唔爭在等多陣啦
一有大貨就可以睇班炒狗仆街

我地既目標係班炒狗 寧願唔玩都唔要幫襯炒狗

等4600買二部

心理戰
等正價

估唔到唔洗5月就跌價，終於可以入手大動森機

炒家係時候離場

五月頭人人手中一部原價機不是夢 堅持就是勝利

大貨

你終於到了

C記 已經出現lite $1500 機

搞手都係想打個和

下次開post係咪應該改過個名

明知咁貴冇人買仲開咁高價

應驗之前d post 四月有大貨

講真 有幾多真係想買黎玩
個個都係新屎抗 人有佢地又想買
利申 原價先入手玩動森

有人買就唔使上黎賣廣告啦

見到有咁多人上嚟帶風向叫人食炒就知開始有燶味

大貨$2340

樂富1530 咩都冇

炒狗死全家

等原價行貨

係咪大電套? 原價 $17x 嗰款?

Agger 而家先食炒咪前工盡廢
同埋如果要食炒點解之前唔食 而家又完咗復活節呀櫻花啲活動 而家先嚟食炒抵咩

switch大把其他game都好玩既

賺完啲錢落地獄洗

賺完用黎醫武肺啦

想買魔女2，MUA，同埋我會買大蛇無雙3同可能買返哂生化危機

講得好

我都唔明衝撚完都上黎問係搏咩
係想炫耀比我地睇我買到平機啦
你班傻尻繼續圍爐打飛機等正價啦
定係佢真係身痕想上黎比人屌下佢

真係多幾舊魚呢班友

有咩撚野好問呀屌你老母

唔怪得 炒狗愈做愈有

依家呢個時候會食炒既 一係岸鳩弱能 一係就炒狗自己

你都買完 想問咩？

同你討論下啦，你3180衝左大機，點解唔加多少少錢衝埋動森?

極度懷疑炒狗上黎扮撚哂自己衝動 以為覺得你3180好抵咁引人問係邊買

收撚皮啦炒狗

我覺得switch既mario party同zelda係必買
動森反而唔係

個post生猛返曬

隻game出左成個月
無論點都要玩既一早唔理炒價買哂機
仲留得係到既一定係唔急玩等原價嫁喇
仲上黎話要食炒價既九成炒狗喇屌

P牌00後傻狗 想浪起個炒價呢?

個topic 唔係叫邊度買比較抵咩
個個等正價咁唔使格價啦仲比較咩啫
個撚個一邊屌一邊喺度格價
NMSL

做咩講事實

2350買咗 抵唔抵？

ZELDA我會玩
MARIO不了
其實我唔係咁好可愛畫風
但動森同牧蜜呢類玩法我又好鍾意...

認同，復活節前唔食而家先食？重要新聞講埋嚟緊會多返貨

一向平過官價

希望你唔係買左lite

想買聖劍玩其實同埋仆街mon

見過無隻8喺switch到行⋯好撚唔掂
唔知大蛇3係咪同樣情況

毒奶 燈神

mario party同人雙打個互動性重大
其實呢d都係個人口味

Nmsl做咩姐你

我玩住steam等

仆街MON好似轉左經營模式
不了

冇switch主機都可以買ringfit黎玩㗎何？

無雙8係咪開放世界果隻....

想玩生化危機...

呼拉圈

收到

你可以攞住ringfit個環玩呼拉圈

thx, 等我諗諗先，因為我都係未有機

姨 你少左個何字

笑到我gapgap聲

即刻變返 62856jpy

史上最貴嘅呼拉圈

可以，ringfit入邊有隻碟，你用dvd機連電視，加埋個環就玩得，唔明啲人買大電switch有咩用

係咪冇鬼屋3？ 之前想玩仲未買

我有美國friend 訂多咗部紅藍大電機，星期日到美國，而家諗緊要唔要，因為 $299 + tax = $322 usd, 如果用ups三日到香港運費 ~$500 hkd, total around $3000

急就買 唔急就等下

me2 已解決

種種跡象...

大貨大貨~~~

希望UNY有大貨

又好奇怪 AEON上次一野拿左400個呼拉圈出來
但點解一部SWITCH都無拿過出來

magabox ?

積埋一次過賣？
都可能單純攞唔到貨

五金鋪搵

試試先

FB Lite 已經跳樓價放機

順便問ringfit應該係幾錢到？

598

有咩game好玩，除左動森

大蛇無雙3

聽講手提mode會lag

我都想知
見有D話無事有D話LAG
但係我唔想係PS4度玩
所以都係買SWITCH版

笑到仆街 想我地點答佢 定係安慰佢

偽open

果隻就算了
PS4都比人評到一棟都無

果條友已經收左皮了
都唔知係咪炒狗黎

我淨係想要動森機理得佢行貨定水貨 唔係炒狗貨就得

日本其中一間有得抽嘅都2500部
我諗淨係日本本土無一萬都有八千部
未計d細鋪

啲奸商合謀定價都冇用
要大鋪有貨先得

大貨撚或會成為最大嬴家

等原價動森機+1

+2

無雙咁撚垃圾都玩 就算要玩都係pc ps4玩啦 switch啲畫面太深

+3

玩game冇影響

我等原價紅藍

如果aeon有原價動森機，各位會唔會請半日假去排通宵

本身已經有部動森版
想買多部 係屋企等唔洗爭黎玩
係咪買lite都得
如果駁電視就用動森個部

香港有40萬人要買switch (上面有條友講)

其實你自己都答咗自己啦

人類總係想人肯定自己

可能有人覺得兩部都大電 比較好
而我又諗唔到原因
咪問下囉

1715 Megabox突發

屯門aeon都好似有大貨

會

問會唔會排通霄，即係你都相信即使大貨到，
都滿足唔晒咁多買家嘅需求？
咁個價仲點會跌呢？

會
唔想益狗源又想要行貨

sad but true

如果大機 舊果隻pkm 主機係咪大電？
有隻eevee 果部？

+4
想要部機多過玩隻game

我估下跟住落嚟會點
首先有炒家聽到大貨都，所以急於放貨
價格回落
然後大貨到，機價急跌
但大貨第一日賣完返唔切貨
出面就傳大貨賣晒
於是有買家放棄，轉向炒機
機價反彈
然後大貨返番貨，機價又跌...
一直循環，直至來貨、需求穩定為止

我都係 我係為咗部動森機而想買 所以隻動森game話會miss咗咩活動其實都唔緊要

日本有得買大電嘅冇dock版

本身有部大電，又係想買多部，但驚lite個mon好細

Lite個mon細d架咩

Lite 5.5"
大機 6.2“

又係 實好多人排買黎炒
有冇可能真係多貨到炒唔起

如果宜家仲買嚟炒
就真係得些好意需回手啦

其實復活節個活動好垃圾
一堆垃圾蛋影響我執正常道具，可以用蛋整既擺設又柒，我唔識欣賞

唔係

畫面人數實少過ps4，畫面又唔細緻

Wa diu

瘋狂釣蛋

其實兩部都咁多果邊真係

睇完張圖 本身諗住買大機 都想轉買細機 我又唔駁電視
大機條邊粗到仆街

最困擾係啱啱開局要好多材料時，出嘅全部都係蛋

但好似好細咁

想要動森機好驚紅藍跌返落原價會唔會忍唔住照買咗先

望落我覺得差唔多 係大機條邊粗 望落大D咁解 入面真正顯示既我覺得個大細可接受

當然會勝利係屬於肯付出嘅人

你屌慣大波妹 係唔會接受到平胸 好似係

咪係 大機條邊好撚柒

尷尬

我見我fd玩成日想釣魚就釣咗蛋 射禮物又係蛋

想問下 喺外國網買
係咪唔會有原廠保養 除左嗰個外國網加購外？

唔好意思 好少可上海外網買野

屋企重有好多蛋

希望買到動森機等到好燃頹

Party如果玩雙打 襟唔襟玩

係，隻色襯得好靚

Facebook有人放動森game五百蚊，仲要開左

17:54

C記最低價位3900
其他基本都3980 見到都係黃金有鋪

代表咩啊

一齊等啊兄弟

+1
其實紅藍都殺

代表你都係買唔到正價SWITCH

但我用緊大機又唔覺，始終mon大d睇得舒服d

lite 5.5吋即係iphone 8+個size, 好似好細

三日前放左440 佢仲要即日半夜渣車來交收
好彩賣得快 今日388

亦有人話大機揸喺手好重
有得必有失，自己衡量

仲有個底座好靚

重係事實 因為部機好長

係好重我渣15分鐘就轉拆手掣打/tvmode

直頭係只適合雙人玩既game，自己一個玩就千祈唔好買

諗緊買邊隻雙人驚好 有冇推薦？
已經有karts

雙人其實都差咁啲最好就4人

叫外賣仔幫手玩？

yup

見到 望落似伏

放還是徵？1000徵我就見好多

彩彈2

去食龍門 再行下aeon

咁我寧願揀party

伏伏地喎

張圖仲要唔係自己影

你兩個點架

又食龍門不了 太多黑歷史

仲要係no reviews

唔怪得咁多人俾人昆

有

人地琴日開埋數薄喎

漆彈好似齋射黎射去party好似有幾個mini game 你同囡囡可以多啲野玩

香港無保，除非你飛去當地service center

一定有蠢人落答

諗緊買唔買扮打工仔番office個陣
之前試過兩個人玩moving out 好吃力

個隻*
叫good job

自己睇啦 我真係唔信如果一間咁出心出力嘅黃店 會俾其他人屌佢 你可以話我地無資格 但依幾日黃店做嘅嘢都唔小先 唔知點解成日覺得龍2係大台 龍門唔屌得

*間

邊到仲有動森機 5000都照殺

想食炒價黃金大把啦問問問

人如其名

我出5200收動森機（可食埋動森隻game

頭先見到兩個阿叔買 ringfit + 紅藍行貨，拎左一疊 500

求好心人放灰機
射程4500
可以去到你樓下交收

而家邊洗咁貴

出5500買動森機食幾多骨都得

有無人放動森機6000蚊收

我出6500收動森機

屌你呀頂爛市

新版二手紅藍大電而家咩價？

5200+骨真係心理關口再高就算喇

睇返C記自己平衡吓
我會話二手一定唔值原價以上買

我最多6000

C記 fb有好幾間炒鋪都開大機訂聲稱今個weekend有貨返
坐等下星期 二千中至尾

睇到炒狗成手蟹貨 仲開心過有機現玩 我正價都唔會幫班炒狗買

二手價高過正價，如果可以丟低幾個月唔玩
真係放咗部二手，將來平啲買過部新機好過
又有錢賺，機又換新嘅

D人過左呢段時間會唔會覺得自己好on9 食炒仲要係二手

理論上係，但實際上特別係D女點會肯

食炒價買兩年前既細電機先最on9

等到個人好似無哂希望

Time is cost

唔記得咗係邊條波台友講呢句

好似係有位清叫梁潮偉講㗎

最緊要係部機買完冇保，有事仲要拎多筆錢出黎整

我都係咁話，畀咗錢買機，我仲要花時間去玩
我用啲時間睇戲讀書學嘢可能仲多好處
玩game只係娛樂，必要但唔係首要

繼續等
之前搶lite諗住炒果啲 開始平手盤出了

永遠等原價真係唔洗RINGFIT
成年都產能不足 痴撚線

我嘅立場係，原價唔等於正確價
現價覺得值得買就買
正價只係心理
世上好多嘢都冇原價啦，都係價啱就買
我需求唔大，所以可以等佢降價
如果有一日我忽然想玩 ringfit
就出去打價，覺得值得就買，唔值就唔買

有無人放動森機6500收

已入Lite 劍盾全新 $1400
c 記 散戶收

見到2800

純白鎮你依家放係咪太遲？

目標原價七折
蟹貨賣家記住我

唔係都貴咩？

有咁平？ 不過二手大把野要考慮
配件齊唔齊
手制有冇壞等等

等得既 咪慢慢等

屌你個個頂爛市

琴日上去 c 記睇過

係咪水機

2800二手都話平

邊度買switch比較抵？(20) 等咗咁耐而家先至話食炒唔好玩啦

收到貨未先

On99

今日觀廣動森機行貨$4000
普通行$3000
Ring fit $1180

忍手